有冇人剝智慧齒之後發燒

醫生有俾抗生素但冇退燒藥

應唔應該自己食paracetamol

琴日剝跟住就燒下停下 今日就燒足成日
（但唔係高燒）

正常併發症嚟

正常反應

我有個朋友都係咁
過兩日走咗

咪嚇人啦

正常剝完智慧齒有張紙仔或者個牙醫話俾你聽會有D咩反應架喎
輕微發燒係正常
但如果持續幾日唔退就去睇急症啦

我知發燒正常 但唔知應唔應該食退燒藥
得抗生素

其實真係幾多新聞死人
不過更多人冇事（好似係）

真嫁
我就係佢個朋友

走咗都上連登

係下面駛唔駛再剝智慧齒

樓主食咗退燒藥未

啱啱燒勁咗 所以食咗粒
多謝關心

第一次剝都試過發燒
姑娘叫我照食抗生素 第2日無事
聽日仲發燒你就打返去牙醫到問下

快啲好返